{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053152",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=11127&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대천비치마루펜션"
    },
    "text": "当ペンションは大川海水浴場から徒歩2分の距離に位置しております。 駐車場は2つ確保されており、客室は殺菌防疫機で定期的に殺菌防疫が行われています。 大川海水浴場とマッド広場は徒歩2分、竹島までは車で9分かかります。 無料Wi-Fiと禁煙客室が提供されており、駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 洗濯機、脱水機、流し台、電子レンジ、消火器、煙感知器、カード決済機などの施設があり、駐車場は最大8台まで無料でご利用いただけます。 バーベキュー施設はパッケージ別にご利用いただけます。追加料金が発生します。 バーベキュー場は共同で使用し、雨天時や冬季にも利用可能で、利用時間は23時までで、2時間利用可能です。 入室は最大人数を超える場合は不可能であり、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペットの出入りは不可であり、火災危険物質は利用施設内では使用できません。 ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンション事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ペンションは大川海水浴場から徒歩2分の距離に位置しております。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "大川海水浴場とマッド広場が徒歩2分の距離にあります。竹島までは車で9分かかります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室は殺菌防疫機で定期的に殺菌防疫が行われています。無料Wi-Fiと禁煙客室が提供されており、洗濯機、脱水機、流し台、電子レンジ、消火器、煙感知器、カード決済機などの施設もあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は2つ確保されており、最大8台まで無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設はパッケージ別にご利用いただけます。追加料金が発生します。利用時間は2時間で、共同で使用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの入室に制限はありますか？",
            "answer": "入室は最大人数を超える場合は不可能です。未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションではペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で火災危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "火災危険物質は利用施設内では使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金が変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 350,
        "QA": 475
    }
}